五毛狙擊手屈完本土派user係我分身未?

踩本土user。屌親泛民就屈係我分身

瘋狂開post叫人投賣港泛民

又屈

咁你屈完人係5毛撐支付寶未?

五毛賈雨村

五毛D wade

唔該關家姐 又完全封鎖多件

關愛狙撃手

佢當咗我係五毛嘛

五毛岩瀨健三

咁係ma......